急，希望大家將依個想法傳出去

港共政府派一萬蚊最快都要1年，根本就係港共做比建制用嚟挽回9月選舉劣勢嘅政治大龍鳳，我諗好快垃圾建制就會出嚟屌政府太慢，之後政府就話會接受建制嘅意見，之後極速派錢。

希望大家將依個諗法傳出去，一定要係建制出嚟抽水之前傳到街知巷聞，咁先可以阻止到佢哋。

JJ插沙求Share

推

傳你呢兩行字? .......

要比人打個底先

推，話比身邊嘅人聽就得

全民派錢應成獨立議案以加快審議 絕不應與預算案掛鈎

push

財政預算修正案：
1. 取消代繳HKDSE，鼓勵學生去英美名校留學。
2. 取消HKDSE制度，鼓勵公立教育國際化(SAT/IB/GCE)。
3. 保障市場有2億個口罩供應(一個月存量)。
4. 鼓勵公立大學私有化，鼓勵學術自由，避免政治干涉學術。
5. 標準工時

[tvb戰線]手足同我拉爆呢個po